[有link][終於出到]FB秒DEL左我條反送中既英文片

Facebook話有error認咗我嗰個係scam喎 唔該哂朋友相助搵香港部嘅Facebook搞掂咗
總之依家Facebook同YouTube都出咗啦幫我分享下啦 我知條片有出錯 所以真係唔好意思 兩日不眠不休同朋友趕出嚟 希望比到一個大概idea比外國嘅朋友
Facebook:
Youtube:
有Google drive如果有人想掟上其他網（你知你哋幾中意上澳門賭場）：

Thanks for you hard work

*your

推

係咪真係要放上澳門賭場網嘅意思？😂

咁舊post有人問啊嘛 咪咁講

推+大家幫手Back up

睇得東方昇太多
咩片都放上去

又唔洗咁緊張lol

多謝您

一定唔會刪

想跟樓主學英文

對唔住
我都係乖乖支持你段片就好了

Pish

吓我講得好爛 係咁斷

喺Facebook到Share咗

push

腥左比打機鬼佬fd
post埋上外國公會Discord
幫推

google drive見唔到
我youtube download再放上pornhub

pish

推埋上discord咁型

試下呢個

澳門賭場網再一次挺身而出啊
無得放上去了

Thisav︰香港生死存亡 仲掛住打丁？

勁 仲拍埋片宣傳

thanks

係twitter share左
同平時我post既野好有出入
不過大是大非唔理得咁多

住緊SF，已share比外國朋友
多謝絲打咁努力

建意加background music, 會吸引人多啲！

加油 推

推 有心

你學左普通話先啦

G持

睇完好感動。我係香港人！反對送中

平時po開咩

聽日記住去SF個集會啊

加咗啦喎

學普通話jm9

港難當前
唔得閒去澳門線上賭場賭錢了

我諗佢指崔世安（username)

已用MEGA backup:

你啱

diu lol

但會照放去pornhub/thisav/等等等等
而家DL緊樓主條片
正所謂
仗義每多掏鳩輩

Push

謝ching

我有個自己嘅IG Page
雖然唔多人睇
我想請問我可唔可以借黎post 上去？

其實可以大聲番少少， 或者人聲停頓位時，播片+音樂大聲番啲~~ 小弟愚見！

po啊po啊 可以tag埋我

唔好咁啦 我成個過程用咗兩日嚟整㗎咋 無時間執 體諒下

Share 比德國朋友睇先

感謝你

我十分支持你！ 加油！

唔洗問我㗎 擺得出嚟比人分享

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

已share係我個插畫page 有四萬幾follow
多謝你哋製作一條咁詳細既影片
令國際更加多人知道香港發生咩事

真係好感激好感激

睇哂成條，share埋！多謝妳
祝福妳以後每次番到香港都平平安安唔會被消失 ❤️

多謝你嘅付出😍一定會幫你share

周圍share
遍地開花

唔該哂你

多謝支持！！

啱啱係pornhub度UPLOAD左
而家仲loading
有link再放上黎

真係好有心，我都貼左Share 左條片上我個channel
雖然得千零個followers，但都希望幫到手

wtf ching

多謝哂

做咩
唔想我放可以DEL番

應該係我地多謝你地先係

仲LOAD緊既時候
已經有巴打POST左

喂YouTube嗰到終於有五毛上線啦

唔係 好堅啫

繼 續 post ！

Upload上哂各大咸片網站接觸面最廣

快啲上條link到

放埋我個條出黎先

猛

已report加dislike

多謝您 好有心 push

Add oil

好感動 喊咗
已經share咗去自己嘅攝影ig page
雖然得千幾 但係大部分都係外國人

好有心 push

求ig

見到大家都好反應熱烈

感謝樓豬
你英文好好

感謝絲打

加油！！！

直接俾一啲對香港冇認識嘅外國人睇未必夠清晰，但加少少講解就好夠支持

好感動

多謝你

唔啦 大把好過我

係 條片好多不足

推埋

但已經做得好好
Respect聽日見

剪幾條10秒內嘅嘅表擺facebook?
正常人attention span冇咁長

whatever it takes 加油

呢條片J死我

連登仔反Facebook未？

categoties係hardcore
the government fucks me every day

加油

Video has been flagged by the community and is currently disabled pending review.

多謝你
天佑香港

We are from Hong Kong, NOT China

diu嗰個人哋語言嚟

我覺得唔係條片嘅問題而為純粹好多外國人根本分唔到香港同大陸，以為香港只係中國一個普通城市，所以好多背景資料例如兩地司法制度/一國兩制/基本法呢啲野好難用一條片講晒

同埋過咗6.9可能逃犯條例件事仲有後續，我覺得絲打可以考慮加返英文字幕（唔好expect啲外國人一定英文好，有好多非英文母語嘅人要睇字幕），同埋改善返而家呢覺得不足嘅地方，擺上多啲唔同嘅平台我會share俾外國朋友的

我知有學過少少德文
自high吓啫

似係
屌佢老母

連呢條都俾人flag埋

想share去uni個group 但我平時淨係係個度講on9野
無啦啦sd啲咁正經既野 好似好怪咁

你真係好有心

im from hk. not china

都話整咗兩日 要趕香港遊行前出

我share咗個聯署去個沉咗成年底嘅班grp 無人覆

放上twitter
鬼佬用twitter唔用Facebook

唔好意思借個位

一齊幫手尋求國際關注：
英美法德 加拿大 澳洲 日本 波蘭 傳媒聯絡方法
［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

樓主可以擺上twitter 再tag哂呢個list

［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

支持

Lm

屌你老母陳澍

多謝樓主！
推呀

想做樓主男朋友

me gay ok

支持👍👍

由琴晚見你開po
到而家瞓醒
你都keep住推
我決定推埋一份

大力一推

推推推推推推推推

呢條片一定要hit到仆街

樓主先係真女神
出面係咁post倚天屠龍記條女果d唔該躝返上大陸

有個小小要求，可唔可以將右上角嘅Frances Hui 整走佢

人手置頂

PISH

【六九遊行】希望各位可以買額外物資去遊行

幫手推！

幫手推

Keep going hongkongers

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

G持！
欣賞你嘅勇氣

fd冇鳩用，放去外國forum

同意，放上Reddit 4chan宣傳效果會再好啲

麻雀妹英文好好

欣賞你花時間去整呢條片 支持你

一起推

666 支持

Support!!!!

明知 facebook 賤都仲要用

wow cool post, thanks for sharing

多謝通知

連仔知你立場喇
咁落力支持

we are hongkonger

精選

蕃薯好波

diu無訓過全日

本來係用嚟比其他page代我post

好想樓主幫我英文陪訓下

Vimeo有無？

無Vimeo

屌大力推啊
連仔好波啊!!!

竟然咁都精選咗

麻雀妹

略嫌造作少少

不過支持妳

不推不是人

條片整得好好

樓主好on9
唔係話反你 係你應該upload去thisav

Twitter la

btw條片聲要大啲啦

推推推 支持

連登仔幾時反Facebook

有無放埋上Reddit

可唔可以試send俾fox news?

文理兼備，

進入人生另一個頂喇， 最小在記者界有地位了~

一個權貴要損一個名人， 最好嘅方法係用佢私交生活抹黑她， 希望你會在意這一點。
小心和陌生人約見和在意 自己的飲料。

這份理念配上傳統的正直人格定義會更有說服力。

樓主，我已 send email 俾你，
希望你地海外巴絲可以考慮幫忙。

條片好明顯就係入咗五毛條list到 勁撚多五毛嚟攻擊